大家會唔會專登買個靚枕頭床褥黎訓

大家會唔會專登買個靚枕頭床褥黎訓， 話哂人生4份1 時間係張床度過， 邊隻牌子耐用又訓得健康舒服？

或者好多人無研究過自己每日訓緊既枕頭床褥

訓緊雅蘭回你

Ikea

訓緊king koll

我用Dunlopillo

邊隻枕頭好訓
高大已打想搵款高身，承拓力強的

一樣

訓緊席夢思訓唔著

Sealy + simmons 枕

咁慘

張床超級無敵好訓但我失眠

枕頭訓矮 中度林度
10cm左右有冇咩好介紹
500內

船運左張sealy返黎開心使用中

會
除左訓得舒服
扑野都爽d

買之前親身試過席夢思、絲漣、ikea、仙努max 、最後簡左席夢思

其實要自己去試先感覺到岩唔自己
不過你有少少要求既話ikea可以Skip左佢

海馬牌惦唔惦？

外國床siez同香港唔同咁岩無我要個個siez所以係香港買左
仲要無特價買

差好遠wor 價錢

豬sir可唔可以講多d

連床單都要舒服

近排換左陳法拉，勁好訓

Simmons + 羽毛枕